［提示］聽日去沙田遊行記得帶雞蛋，以便肚餓生食

行路咁累，補給又少，帶多d，得閒就食一隻。

2017年06月21日 星期三
【叻喇叻喇】強國人直播表演17秒內啪晒50隻生雞蛋落口
眾所9知，自從強國興起咗直播呢家嘢之後，大家經常都會睇到一啲令人滴汗嘅直播內容。不過咁又係嘅，唔做返啲黐線佬嘢又邊吸引到觀眾睇吖（好似係）？所以，繼早前有強國女女直播用黃鱔自慰之後，最近又有位光頭先生話要直播表演17秒內啪晒50隻生雞蛋落口喇！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推

聽日至少要帶帽同口罩，依家啲狗會有好多枝高腳cam，企後面都會影到你

今日睇完一日直播
我要爆喇

黑警正垃圾
禍必及妻兒
垃圾垃圾垃圾
報應落曬D仔女度
俾人排斥唔好問點解
就係因為你老豆老母做既野太仆街

好想食

帶多d，我怕行得耐肚餓

帶喼shopping啊

有無人去放狗散步

Gogogo

要為狗狗平反，
叫大家唔好再用警犬兩隻字